[iOS] 有冇辦法Google photos 唔sync 埋screenshots?

啲screenshots upload 晒上google photos ruin 晒成個google photos album